一返工就好眼瞓 我屌你

屌部巴士好啦

屌埋你添呀

牙簽仔收聲啦

扮咩可憐，牙簽仔 牙簽仔！！！！！！

join???
d巴士撚最鍾意j條死氣喉

係咪你

我唔係巴士撚
我係的士撚

屌石油氣罐

屌開的士司機

dc9

羡慕哥嗎